TIDAL 係咪瓜 server？

Uninstaller + reinstall + ClearCache 唔work。啪完login 就出error message